有冇好心人執到部電話

琴晚大約3-4am 係尖沙咀上紅的返屯門，唔見咗電話 金色iphone xs max 帶透明套 成朝同晏晝打去都通同響到熄 夜晚先唔通 希望有人執到可以聯絡好多好重要嘅資料 薄酬

推

幫推

有冇閃卡

緊係無 但偷咗嘅話應該會唔通先係 但又一直通 希望有人執到可以俾返我

thanks bro

推 推 推

今時今日仲有人落車都唔check

一時大意又醉醉地

依家係咪好精神？